看更朋友們 準備醒神啦

休息左300幾日 平時就係訓教 玩電話 唔開門
由今日開始我地會滿面笑容又有禮貌咁幫你開門
24小時不眠不休 咁歡迎你出門/返屋企

渣先生去邊呀？渣先生返黎啦？